法思想家霍爾巴赫：有自由的地方就是家園

法思想家霍爾巴赫：有自由的地方就是家園

港警是不是香港人？還是中國人？

我是台灣人，看過近5個月的香港直播，各種黑警逮人的鏡頭都看過。
至於黑警強暴、殺人的影像，老實說，網上沒有。
港警粗暴捕人的影像，在英國（北愛爾蘭）、西班牙（加泰隆尼亞）和智利都很常見。
所以，香港被捕越多．遊行的人數越來越少。連習近平都稱讚林鄭月娥。
姑且不論連習近平和林鄭月娥是不是香港人？
簡單的問題：港警是不是香港人？
「是」：正評
「不是」：負評

你願意為該地的自由拋頭顱灑熱血的地方就是家園

right